如果英超一場波裏面有兩個人上演帽子戲法。

咁個波比邊個？

Up乜鳩

LOL狗死返遊戲台啦
波比 我易大師呀

一場唔止用一個波架嘛